(有圖) 前排畫左琦玉，求俾意見

話說我前排畫左琦玉
我由細都好鐘意畫動漫人物
但係冇學過畫畫，一直都係自己得閒就畫下

我真係好想改善啲畫，求大家俾意見
同埋想問下有咩brand嘅木顏色係靚啲
因為自己用嘅都係中小學留低嘅

獻一獻醜先，求屌細力啲

依個係用鉛筆起稿嘅琦玉

跟住我就用淺啡油左塊面

之後再用黑同三隻紅油左個拳頭

依張就係完成品
啲煙係用白色畫
左手邊個啲顏色筆就係我全幅畫用嘅色
最後用左枝幼線黑筆畫翻個邊

求大家俾意見

業餘黎講算唔錯啦

好似早排Pokemon 填色比賽靚你多多聲

唔係袁生的level

對眼好似唔係好啱位

個頭畫得麻麻

唔錯，繼續努力

係邊一個位到 想畫好啲

我啲顏色筆好渣 我依次係心血來潮畫

下少少？

個樣無咩霸氣,其他都唔錯

9up

個咀爭啲啲，不過已經好好，加油

對眼太認真？

我都覺應該要幼少少，多謝巴打

個咀個弧度太大

補翻張圖先，我係跟依張依幅圖畫嘅

明白thx

見到你畫，諗起我都好耐畫過公仔掛住返工放底左好像耐

我明嘅
大個左就算有時間都冇心機做自己想做嘅野，寧願休息打機我都係好耐先畫一次公仔咋

以前成日一見到播咩動畫就畫，依家好似廢左武功咁兩三年前畫

畫得好靚喎！加油

唔知
眼神可以稍為俾多少少氣勢

中學個時我又係日畫夜畫 返學連張枱都畫滿哂啲動漫 個時畫比啲同學仔讚畫得靚 真係好開心

我覺得面上光暗位唔得，但其他嘢都算畫得唔錯。

好過袁生

柒番谷ok

好過one

上色睇得出有練過，不過啲線條咩事..

面部光影位可以再做好啲

畫得好好呀！

係唔錯
打錯字

個頭同隻眼唔對位

想進步學下素描..

點線好似冇乜力噤，係咪太圓滑啦 冇乜霸氣噤 啲色就好靚 利申唔識畫畫

正呀
請繼續

巴打你都畫得好靚呀
繼續唔好放棄畫畫舒下壓

巴打以加仲有冇畫下貼下畫出黎share下

係面上邊個位求指教

thx

知道，可唔可以講詳細少少，真心想下次畫靚啲

畫得唔錯啊
繼續努力

屌你畫到個樣成個傻仔咁既

個樣冇霸氣係因為條眉同個咀只係好普通既一條線
畫者未去到識得用線條表現既層次

仲有起稿去到最後未到線稿層次就上色，因為上色做得好成品先睇落ok，如果唔係會好難睇

上色唔錯，最大問題係用垃圾顏色筆導致顏料塗得唔均勻
仲有陰影位睇得出偷懶，排線比光位hea好多

琦玉好難搞，因個漫畫家本身太好畫功

我覺得個下巴似比人切左一忽多過有陰影

個頭形差少少
整體幾好

完全唔似

似翻版 抄襲
但又抄唔足

好似係隻眼唔太似？
都好靚

斗逢出事

拳頭個陰影唔錯
個頭嘅陰影差啲，我地望過去嘅右邊深色咗啲同埋上色上得太死，有種「平面」嘅感覺
不過以你冇畫底又唔係成日畫黎講 算唔錯

抄住嚟畫 個樣都咁

名都錯

個頭可以再努力
拳頭唔錯

埼玉

左手邊個啲顏色筆

對眼個神情唔似 畫高左少少
條眉要再惡啲
加油

大家都唔好放棄

有對比下突然覺得你畫得好柒
(原來覺得你畫得靚)

個頭同五官個角度唔相同所以搞到個樣有啲怪
試下畫返面部十字搵返岩個角度先畫5官
但真心畫得唔差 加油

我覺得拳頭光位同埋D煙係幾唔錯嘅
整體個比例都無咩問題
最需要改善嘅係暗位，純黑色填暗位會令到個個部分無哂層次，一般都係用近似色或者對比色做暗位、陰影位，屁如你可以用啡紅色，真係唔夠深色再加深啡色已經好暗但係效果同你用純黑色差好遠。
另外件衫個暗位太明顯，個三個黑色角突哂出黎，簡單黎講係個漸變位無左，由一個光位突然跳落暗位個中間無互補色，大嘅係咁多。

右眼下面肉色太重，漸變效率太弱，睇落好唔自然
然後右邊面反光位太大塊

另外下眼線唔使咁粗

埼

幫角色加一副眼鏡就係香港版出品

冇左d氣勢

面部可以再畫好啲
面部顴骨對上既太陽穴最好對返眼
不過你幅圖低炒係高難度啲

樓豬畫得好好, 繼續加油.
個人感覺係對比原畫 有啲 太圓潤. 試下稜角多少少會有返多啲氣勢

連登屌本土野就最叻

埼
畫得幾好 不過表情怪怪地冇乜霸氣

6/10

要註明係兒童填色比賽

哇連登仔好Pro，個個都專業畫家咁

埼玉呀

袁生露兩手教下後輩啦

下次會買翻啲靚啲嘅顏色筆同留意翻啲線畫
感激大佬

但係漫畫啲暗位係用黑色架

sorry大佬第一次畫埼玉，捉唔到但神韻

不過佢不嬲又成個傻仔咁 好QQ

有時型到出汁

如果你要畫漫畫個種feel就用針筆畫啦
木顏色唔係咁用架

個眼神唔得
Btw 加油

買靚啲顏色筆啦

大佬大佬咁叫叫到好老
估唔到我講到咁玄都有人明

童顔左

其實個稿起得唔靚嗰陣已經要改左佢啦 夾硬油顔色根本冇意思
P.s顏色油得幾好

人地幾歲都已經好過樓主

近排都鍾意畫下畫
屌細力d

個樣有d似衝鋒21個一休

加油繼續努力tw你啲字好靚

我又貼下先

頭以外部分都好俾心機去畫！相反面部係畫嘅靈魂樓主就畫到好似細路仔畫咁！

主要我覺得頭同身嘅畫風有一定嘅落差，身體線條都好深刻好武力；頭部反而比較平淡普通人一個。

可以畫啲青筋或者頭部線條係佢個頭身上令到個頭部更貼近身體嘅風格。你而家攞嘢分隔頭與身嘅話其實係完全可以配搭其他嘅風格，而反而佢地合埋就係格格不入。

樓主加油！已經覺得幾靚！

陰影太黑，太實色，你見張原圖用電腦畫，咁多色揀，睇落柔和的，用嘅深黑陰影都冇咁外眼，但你用木顏色畫，當下面對嘅問題係色少，例如面部光影部份， 你礙於木顏色嘅質地問題，上色都上唔哂，不能上太實，所以 披風拳頭衫嘅陰影應該 作出調整 亦都唔好上太實黑色

另外個樣你好似加咗眼線，個神態對比原圖差少許，可能係勾畫個時 弧線 角度 比列出咗少問題
仲有左手拳頭你好似求其咗，對比右手，細節上應花多的心思。

你唔一定聽哂我講，你改你認為啱嘅部分。
7.5/10

的確係左手拳頭冇右邊畫得咁用心，我個陣畫到好攰只想快快完左佢
頭個到我都覺畫得有啲怪
btw多謝你嘅意見

知道我下次會畫好啲

畫埋吹雪plz

我覺得因為係臨摹，所以有少少畫得唔好就俾大家好易指出

對眼太開ja ma

細個都成日畫畫
後尾知道自己色弱就冇畫落去
中學先知自己有啲顏色分唔到